而家商場啲便衣狗多到傻

頭先喺大埔一田嗰邊
見到有啲人圍觀話有幾隻狗追緊個人
我行到埋去望吓
淨係見到隻白衫狗係到傾緊電話行嚟行去

傾傾吓隻白衫狗可能搵到佢想搵嘅人喺邊
即刻向一個方向跑
然後附近4-5個街坊裝呀叔即刻跟住隻白衫狗一齊跑

日光日白咩活動都冇都長駐咁多便衣狗

軍政府同nazi祕密狗察, 你估流.

咁你有冇跟住跑埋一份
最後拉唔拉到人?

蓋世太保

Fb話有個阿叔唔帶罩係巴士站被趕落車之後拎把菜刀出嚟
係一田跑左去寶湖

Stasi

手足

依家咩年代，見到狗著制服我先震驚啦

不嬲都有架喇

個阿叔拎刀但班狗無裝就去追？有無咁勇呀？
尋晚佢地去疏散班居民都 full gear 喎

為咗一個罩出埋刀

有國安法唔驚

巴打係第個post見到你 有野想請教你
介唔介意tg我